[輸埋戒賭系列]今年最後一注

應該斷一

利記